美股認真討論區 CLVII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

sqqq 26.7入左
開市等佢升30

開市20

咁早咁老定
祝你好運

tvix準備上300了

SPY跳水
277.03 −20.43 (6.87%)

爆post push

今晚執一手NET

Tqqq最後特價時段

今晚似連tqqq都出事

痴撚線 300蚊

成倍

哇哇哇

唔會，最多-20%*3即係-60%啫

HSBA大跌

又打靶？

唔會呀 佢咁高價

HSBC US premarket出奇地跌得少

sqqq26蚊 未買仲買唔買

英國跌到標血

星期五入左貨正股長渣揮手區

大drop即爆

青姐都未含淚，仲有得跌！

會唔會qqq 一日跌30%, tqqq直接清盤

一陣睇人收錢唔好後悔

歐洲越跌越深

唔夠一個鐘, 搖撚準備

原來要贏大錢先可以係呢度講嘢，我都係收一收皮先

大家記得 一陣個表演係

930開始呀

答番capital release 個part

舊錢係investment多數都係bond 少量equity +private asset佢地擺成十幾年後先派錢
你當佢係做short左個 年金buyer call 收premium
一開給會lock左佢margin用唔到 個call會隨時間d 愈來愈平 咁個margin會慢慢放番出來

50 股 蟹左

因為夏天了

急回喎

同你一樣

160股揮揮手

我就M$姐
唔驚................................掛

唔會
QQQ一日跌唔𠞐30%

巴打睇動畫算啦
股災了

夏令時間

道指俾人點穴

巴西由十幾二十萬又去番10萬樓下 幾年前個價

但年金佢咪要派錢俾buyer?
即係佢個portfolio 有excess gain, 但之前lock 住,派啲又少啲obligation 俾buyer,咁就release 返出嚟派俾股東

就黎番番去一開市果陣10%

俄佬跌咁少有d奇怪

跌最盡係咁了，一開市一定彈返幾百點

渣住正股 決定溝埋d cash就扑暈自己
一年後睇返

彈落去?

長揸 唔驚

QQQ咁撚硬淨,SPY -7.2% 佢先-6.5%

有契弟回血劍

又係時候追擊DIS

sqqq sdow 都回緊啦

08年係慢熊，而家係一下drop

跌到冇咩感覺
係咪已經就到底

上一個post有巴打share

有無人睇得明解釋下

冇幾多貨剩 但會strong hold

仲有2萬4 droo

上星期五買左tvix 200股@170

已經無左香港

夾淡逃生門定真係彈?

可以睇樓了

hold 一年有冇機會返家鄉

sor 鳩睇唔明,可能我鳩UP錯,唔知TQQQ個structure點run

明顯真彈，點會再跌咁誇張，一定托

期指溶斷
根據經驗溶斷復市都唔會有好結果
有撚排坐

TSLA 600開始撈得未

唔係大行唱好先要走咩

500

長揸，唯有安慰自己

250

三百先諗啦

應該半年就可以消化晒
就好似宜家大把港豬出街行山 唔驚武肺
等出財報 好過預期就會回彈
唯有咁樣諗

400

最高唔係around 12萬咩

唔好搞NET 千奇唔好

跌多20%再溝下，好快返到

入左msft長揸

強国+44

排緊$200

100排

排緊50

大你$80

支那又贏

佢一手驚咩

2018年10月6日

可能唔敢公布，今日分分鐘2000感染

2008 自膠

set撚左三次價都取消，心大心細

幾多

msft跟本無得輸
年年增派息
巨頭+龍頭
依家150 下年上返200

講個笑話
indexing

咩

跟

想入啊 睇下今日跌成點先

好似要自己加00

見證美股跌停

提提大家 9.30開市 仲有35分鐘

俄佬仲要增產 玩對抗

靚價丫

越假越肉酸姐

係咪股災

全倉long put極價外 上車靠今次

開市入定係已經入左貨先

但油價又冇再插

開市不問價即入

sdow 差唔多回左兩蚊

一開市一定即刻回彈

今日真係...就算做淡都驚佢跌停
睇黎都係等開市睇下戲先

訓咗幾耐

難啲

We trust!

SPY pre market -6.8% now
一開市我估人人搶沽+斬倉，S&P500會直抄-7% 15分鐘後再黎過

融斷都似

咁點解釋sdow sqqq 急回

如果開巿之後跌停左
sqqq 呢類ETF 仲可唔可以交易？

似

OVER唒 開市實彈番上去 痴Q線

你選咩股咁巴閉開贏大市

唔明點解油跌會股災

我都想
不過依家似自己呃緊自己

係 好煩 講嚟講去都係個句 已block

tvix

其實睇撚住意粉d 數字黎買

使撚用腦咩

無人估跌得咁勁

點會呀 咪傻啦 實彈

歡迎

i have told you

26.7 都回? 係一開個個高追先上到27.5姐

日日叫人indexing 信巴老又唔煩

股災 好興奮 我係米痴左線

THX咩股來

btw block得人多好多野睇唔到
長期都跳comment唔知大家講緊乜

全球經濟下行 消費等收皮
依家買會贏得少輸得多
唔建議咁快撈

黑警指數, 而家有三萬點, 唔係點跌

但意粉唔係主因

講咩呀

日日講indexing 又咩好討論

無燈 事實

好刺激. 股災。

大大力沽

會唔會打面

我信呀我信呀

一開市又跌停

無貨係手,等緊睇股joy

肺炎已經上個星期跌咗消化緊⋯⋯

油跌好事來呀，又唔係升，到底乜料

第一次見識美期觸發熔斷

入油車咁平 唔使買電動輪椅啦

今晚張圖WWWWWWWWWWWWWWWWW

幾時放put 入貨好

跌幾多先停市

1.69走唔走左佢好
反正開市都0

Tvix 依加先in遲唔遲

20%

唔好block me

ib api 咩料呀

有貨係手等硬食股災 sc buddy 出動

amd 跌撚夠未？ 好痛

仲有3個字就開跑
究竟係反彈定跌停呢

似係 \______________________

跌一千點都唔彈 未見過

\
\
\

呢排成日係到諗
咁多事發生都係因為一頂綠帽
其實幾搞笑

今晚一嘢跌夠20%收市 大家可以早啲瞓

Spy未開市就過7%

仲有15分鐘埋位，花生已預備好

掛咗1.7 執返廿格睇股joy

邊有咁多反彈呀
5min人踩人20%
聽日一開反彈tqqq上80差唔多

難了~ 崩咗第一大下, 好難有反彈，呢三個月正股持有者會無慮拆倉止賺離場。

Sqq係咁升

肺炎關綠帽咩事

係就好

一陣又lag 到仆街攬炒

$10

BA 同AAPL 盤前-8%
如果冇計錯一開市呢2隻已經計左跌400點

個債已經表視咗銀行唔掂了......><

熊熊哈

開盤，今晚道指跌唔跌多過恆指收市

，spex

呢個情況可唔可以講
銀行都無咩能力吸存款？

肺炎係支那研製用黎轉移香港示威視線，好似係

我覺得係

仲有武漢班友都有份示威

FCed

呢個時候係咪唔應該入市

Tvix

跌到30蚊比我入啦

真係跌少左喎，D債跌價

500？ 400？

最後9 分鐘

係 真係2萬點先再見

Premarket$3入左

20蚊啦

重有6分鐘見證歷史

準備開市啦，大家準備好未

7分鐘

經濟大蕭條會點

有無人一陣入TQQQ, UDOW 搏反彈

十年後睇返 其實而家都可能係慢熊緊

Ifc排頭十

簡單D講如果債去到負。 咁邊D人會繼續買落去?
係唔信任銀行體系下，唯有入國債，就算支出都要咁做。
即係你就算要經銀行買咗國債, 銀行執，你都係算債權人，比起存款者優先拎返資產。

之前係諗呢個方向 ，不過自己柒下柒下。 以為無咁急玩下short 兩邊通殺期權金。

SQQQ不斷升

因為麵仔想入

咁樣慢法都跌幾深.....

十蚊買你個位

Usd/jpy又插 精彩

基本動作

侵侵起左身啦，又係Twitter 吹水

一個反cup就精彩
買1股tqqq燈下好

牛牛爆MSG爆到

酒牙
一踩人喇

我係你後面

Holy.....

留名睇股joy

手持SQQQ 買下TQQQ 對沖下 可能仲有得汁

ino仲升唔升

好緊張呀

全綠
巴打win win win

呢棍應該係07年第一棍。

跌7%

召喚特價巴打

一陣又死機

個紅不值一提

準備迎接股災啦

DIA同QQQ已經過唒7%
睇黎要45分先開市

真係再跌深d

見證歷史時刻

來吧特大災難

SPY pre market -7.78%
開盤封跌不可避
急住想走pre market唯一逃生門

TVIX 好似人踩人

chok 上chok 落,之後smooth 返咪慢

Free fall

高手中高手，寫文章好勁

各位坐穩未 見證歷史一刻

恐怖性人踩人READY

留名見證美股熔斷

9折優惠中

比我都走左落左袋
睇定啲先算

聯儲局450億救市？？

呢個真
巴打果兩篇睇到我要時間慢慢消化

9:40便知道真的價格,d iv跟吾上

最後一分鐘

有無link

杯水車薪

Amd

30s

仲有得再賺多啲
勁到...

其實我得24, 仲要4月先25

二千跌

廢老用散紙係油爆前入市

有無咁巧合

等睇熔斷

DIA突然抽升...

巴打lp DB 有無得諗?

開盤即停？

英雄出少年

一開閘

世紀股災

-1700

走鬼呀

-7%開市

cls

CLS

1800 !!!!!!

2000 letsssssssssssssss go

喂 7%啦WOR 仲郁緊?

酒牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

天才生。 真心想多多跟你學野

真係唔係講笑 今鋪真係中國贏

係咪要入貨

啲債好痛 有排坐

全球最大線上賭場 開盤啦

無停？

tqqq 仲有 60

點解唔停?

冇跌停?

登入唔到Firstrade

嘩1800點不得了

唔停既?

回緊

一開市幾秒即斷

哇哇哇哇

唔趺既

興奮

隻隻都-10%以上

歷史時刻

Spec +170%

一早就應該做淡！
比返啲錢我啊嗚嗚

Lag機?

跌2000未

說好的熔斷呢??????

tvix 280

冇溶斷嘅？

熔斷左個熔斷？

sdgr升番轉頭on9

美國d銀行股隻隻冧10% up

+1

熔斷條友自己都去左散貨?

熔斷都壞埋？

痴撚左線，
仲以為第三次世界大戰

等佢跌到咁上下
咪又玩過囉

岩岩登入定

最後逃生門

神人

睇唔透

etoro個apps係咪收咗皮

uwt 想點呀

咁高

又話 price war

我就唔信油跌到零

295 j左 285走左 痛

停了

牛牛美股個手續費幾多

聽講聯儲局都登入唔到,
熔斷唔到住

停左

等哂

tvix停牌

停市

美期跌2000

dllm

停左牌呀
全世界時間停止

All 停牌

4分鍾停牌。。。

見證歷史

各位巴打幾時組團上IFC?

點解而家先停

S&P500 -7%
已封盤
50分重開

Amd停牌

股災

見證到歷史時刻

幾時再開番

停牌

終於斷到

Spex 咩料

全部無得走
嘩世界大戰

停市啦

做咩野

中國已成最大贏家

停幾耐?

宇宙大爆炸

好壯觀

停咗了

停

lag 到而家先停

史上第一次停牌等消息，一開夾熊倉

this is history

一開就跌停

熔斷

斷幾耐

我隻dxd呀

中場休息
陣間再跌過

係咪10％就聽日見

停 牌

股災 仆街囉 停完仲走唔走到

今晚係咁停

記住封盤係睇S&P 500

The World

第一次見証成頁停牌

均價得36.X
呢隻真係未驚過
岩岩盤前又加左D落去

咁停法仲有冇人會買

15分鐘

開波10分鐘都無就跌停

熔左？

痴撚線 咩事停曬牌

美股上一次停牌係幾時?

做乜鳩 啲期權放唔到

歷史性一刻

有幸同大家見到 好開心

Trading Halted

融斷左

諗住不問價long put 已經升咗近10倍價

Boom 見證歷史時刻

唔比買賣 大插左一下 25%

可能中左招

-13%再停，-20% 大俠明天請早

幾多人jump

侵侵又破紀錄

SQQQ買唔買好

得閒什麼都讀下/看下你便仲有一天可以apply到好多東西

好撚正 跳2200點

大奇蹟日

标普500指数日内跌7%，触发第一层熔断机制，暂停交易15分钟。 道指盘初迅速跌超1700点，跌幅扩大至近7%。

股JOY

有幸見證歷史性一刻

掃左三千手揀緊樓

玩左兩年美股, 第一次見到咁既環境

有無師兄講解下
通常停完之後會係咩境況

玩左唔夠3個月出見證呢樣野

TLT都停牌

個spx壞咗

DJI 跌1800點，我有冇眼花

融斷左啦

有幸同大家一齊見證呢個時刻

想問今次算唔算真股災? 入市無幾年未試過

癲

風景真美

-2200
15分鐘致富

用2皮見證歷史性時刻

指數融斷？

23979.00 -1884.98 -7.29%

痴撚線咩環境

300k

trump出嚟講話救市未
整返個漲停日

All 停

呢家梗係股災啦, 全部股都跌停...

我星期五晚走晒3張沽微道期 屌你老母

新手有幸見證

Trump Trump當選果日都停左一次
然後急抽上去當冇事發生

幾點開返

大開眼界

好撚正
CLS

連美股都癲到咁

識唔撚識不推文？！

我都係

有幸

屌 真係比自己走

嘩，咩事
停哂牌

入左市唔夠一個月咁快可以見證歷史

好撚激而幾日諗住入AMD 好撚彩

坐下其實通常好快番到去

蘋果已死

成頁停曬牌

正呀

侵侵玩twitter未呀

準備好急升2000未

沙特油王仲勁過金仔粒核彈

股災降臨

重開咪13% 直接再停

全球最大市場都搞到咁

Bloomberg 見證歷史。

佢再鳩up都已經冇用
佢場選場凍過水

Spex入唔入

呢兩年真係好精彩
係欠缺世界大戰，呢代人經歷既，比上一代廢佬除時仲多

見證股災

歷史po留名

好癲, 有無人知對上一次係幾時

見證歷史 輸錢都抵

人生未經歷過

究竟係油王定係因為意粉？

開返係咪直drop

好正

好興奮 陣間停完會點

全球平均跌10%

精彩

有幸見證亂世
都唔知好事定仆街

邊隻?

drop to zero

屌你唔撚郁既喂

己經開CHEAT提早減息
侵侵仲可以做D乜

好撚正呀吊你
蝕少少錢可以換黎參與睇全美仆街

第一次見

有冇人見到個倉跌到冇哂感覺

比咗幾皮野見證歷史

下一層-->13%
有無試過？

個倉無左40%見到咁既環境 乜都抵

見證溶斷

睇上面D爸打話, 上次成版停好似係TRUMP當選

NEE巴打呢一刻輸緊幾多

停晒

2020年真係相當刺激，精彩，意想不到

返正啲錢都拎唔返都算見證到其中一個歷史時刻

係咪要大衰退了？

原來1525跌過13%都唔會停 直至20%

邊有通常呢樣野

貪婪時間....

立此存照

快撚D支爆埋

Have a productive conversation with bababababa

早幾日入AMD 搞D 咁既野, 輸L死

好撚癲

神奇 頂級 超卓

雖然無左幾皮
但係見到呢刻笑撚左

由鳩佢，都冇得救

停左咩事

正股驚閪，去打機

donald救唔到個市，佢下任唔洗做

15min

me 日日都-800 900

年頭開戶 人生第一次買股
利申 學生

準備買水飲
病左要飲多D水

都死埋圖

同大家留名見證歷史

見證歷史一刻

21:50重新開市
唔洗再問

全世界都仆街啦,仲全美

我係咪要後悔

玩左一星期.... 見證佢停牌

lm見證歷史

10分鐘後再嚟多個歷史時刻

睇怕都係聽日見
大家準備要救生衣

Spex +200%

Fed直接注市+fiscal stimulus

批撚中 升少少之後直插7%

提提大家, 1929年用左足足20年先返到歷史高位

真係笑撚左

加油

和朋友買的spce股 沒啦

輸錢見證歷史

SQQQ手持23蚊 走唔走好

美股兩次開市，大奇蹟日

無事嘅，NEE係正股中嘅正股

跌得好興奮

真係好彩

全cash見證股災 歷史一刻

跌20%先停全日喎，咁有信心？

真心英雄出少年.

一個政權倒下，除時只係一夜之間，來得快去得快

蝕緊錢都好撚high
跌多d

只係三月頭已經玩到咁大
會唔會ww3

SH到我70歲
同佢鬥長命啦

日日千幾點，會唔會跌到零

跌夠未

斬撚晒孖展倉就再有位上

我覺得咁攪未能令D人冷靜反而仲驚

Elon話撚左唔好信班油王，靠新能源好過啦

可以學野
機會難得

未見過 想問下一直跌2000點係會點？
一直停？

屌 我第一日學玩股搞D禁嘅野

今晚有無機會跌夠20%

笑左全部停牌

有幾多人要被迫斬倉

Lm
太痴線 忍唔住上黎留言

22蚊 岩岩27走左

巴打都玩呢隻嘢

今日收到MPF信話幫我執行左指示去國債 感恩

全世界人病左都買水飲
你話買咩

跌停板

Amd開返即走算

全cash黨

支那跌到零，我都唔會信美帝跌到零

唔好走

準備打電話比AA約睇樓

停到咁上下就全日停，明天趁早

經濟唔好，好大機會打仗

有冇正股係升架？

暴跌。 不斷咁跌停......

個感覺好似地球停止轉動咁

美股呢兩個月都係唔好掂住

而家呢15分鐘一定唔會降到溫
再恐慌係話唔埋

停15分鐘定系點？

一個倉-77, 另一個-888, 啲數字咁靚既

SAME 收割左MRNA同SQQQ
等睇聽日跳樓新聞

開番咪又係個個沽

sqqq係最後贏家

如果一連兩日咁停法真係勁過世界大戰

留名見證歷史

我手上得NET係綠色, 停牌前放左

lollllll巴 想同你講聲多謝

我知錯啦 俾返錢我

今日會爆幾多個po

手快腳快一開波15秒賣撚哂

唔會去到20掛....

我係咪顛撚咗， 第一次坐貨都坐得咁開心

可能華爾街d撚樣走緊佬

Metoo

當學生都GRANT LOAN 借錢入市果陣就知係時候了
歷史不斷地重演

開市有無機轉燈呢..
不過我都set哂價..唔撚理了

21：50開返，如果跌到13%就再停15分鐘

Tvix all in

唔撚駛訓了

又唔關佢事，換第二個有咩分別咪仲衰，11月前幾個月升就冇人記得啦

TVIX

正

電子盤先沽得最撚癲

短炒唔留貨救世界巴打

拿, 我上年話好睇今年打仗既, 我話會你信唔信?

有冇人好似我咁
嚇到腳指抽筋

Last 5 mins

真係準到你唔信唔得

你看返我的post之前300多張calls options...

金價今日又跌左D
應該又要賣金填數

日經咪仲慘

呢度好似仲有個叫人唔好清倉既

咁搞法，聽日有無人跳樓

啲put啊

準備好未

一穿就電腦沽盤
快撚過你個人

我全走算 冇撚得玩 全球已經痴咗線 世界末日啦

WWIII .....？

好有趣 見證歷史

全倉AMD CALL

冇眼睇

沒事啦 驚西咩 15分鐘後又一條好漢

比返啲錢我啊嗚嗚

開市入put都入唔撚到 屌

-1884.88

有邊個沽左貨

上一代見證蘇聯解體，今代係時候到我哋睇共朝滅亡

唔知會唔會WW3
依個歷史一刻仲真實

唔係掛

地球停轉日

比返啲錢我呀

無左一半

好屈機

brk.b 都驚

好彩早排放晒日股，點知美股都係咁

己經係情緒市,冇左理性
相信D大戶都係CUT LOSS

廢紙啦ching

Trump trump快d發射導彈滅支那國

別人恐懼我貪婪，係機會喇飛雲，發達就睇今日

想請教下點判斷美股平定貴

S&P 500 below 2300?

做淡真係殘到仆街

跌又停

應該歐盟先

一日見證2個歷史

飲水輸完，好事黎

QE嚟唔切，而且都冇用，冇信心冇信心戰爭準備

對上一次出現係幾時

希望有依個機會

有無美國證交所即時實況圖

停市之前佢努力彈緊

倒數5分鐘

....CHING...

咁既市佢唔撚做啦

俾廢登做

佢又咪跌撚到西咁

唔係好get到 咩野電子盤沽野?

你地意思係d AI一穿7% 就即刻統一狂拋售?

佢貿易戰如果夾埋盟友，一次過淨係對付中國就唔使咁

開市依下預左要停，問題係重開之後要再跌double先再停，會點反應呢

The end of the world

停市仲撚慘

Yen跳樓

係以為佢會上返啲

巴打你唔係平倉走左咩

好撚正呀

所謂
認真時認真
鳩叫時鳩叫

呢啲時間唔鳩叫
唔通仲認真分析下邊隻上得返咩

做咩咁傻

仲有幾耐開返？？
無計到時

係時候all in TVIX

DOW 會唔會跌穿20000

30年黎第一次

其實中共整隻毒出黎就係想Trump收皮
宜家好大機會Trump玩完了

Last 3 mins

F

冇 2010年先出現熔斷

搞錯呀班友罷工

賭場3分鐘後重新!!

停牌 同埋咩? 油價?

會唔會太早

香港日日都有

道指跌多過7%唔駛停？

50分開

就開返，準備好

又係黑色星期一

玩到呢個地步，真係唔敢買

290全倉

再開市應該會彈返起少少

又準備啦, 各位

呢個市場氣氛真係百年一遇
射兩支飛彈就更精彩

停黎做咩春 一陣又開返

一開係咪會大跌一下？

下世再見

咁一陣開市一家再跌

支那國有板睇

個個趕住走

直接開戰算啦

今個星期五係13號

今年真係好爆

開波

大家準備好未！

ready perfectly!

NYSE個 president 都落埋trade floor 睇住

Set限價單 一到價即放 會造成骨牌效應 如果我無Get錯

上次減息彈左唔夠半粒鐘
Fed注市可能彈到一個鐘既

特價

準備開始

唔好做傻事

第二波人踩人描撚準備!!!

條撚準備

燈下先 見證14%

又黎鬥快人踩人

1 min left

侵侵去左邊

ARE U READY ?

30秒

價內SP未驚過

集氣爆升

30 sec

go

歷史圖片

蝕左五十個, 不過可以見證到歷史一刻

等睇11點前結束今天交易日

有生之年居然見到美股跌停板

30秒！

準備搶賣

Sqqq 上

牛軍唔好威咩 出嚟呀

再減息都唔見得有用，準備定qe4啦

d 基金公司一定唔會人手落盤
佢地個個玩algo trade
只要一穿就觸發沽盤
佢地要cut loss自然要沽貨
佢地有齊analysts 去set價做呢樣野
只要一觸發到電子沽盤
仲癲過你人手賣盤

全民入市=仆街搶銀紙遊戲，結果全部集體貢獻

係wor AI 個個都cut loss先

唔通仲同你人手禁咩啲大户

支那紅

根據大陸經驗，一開即刻磁吸效應

上星期5訓著左冇賣返出去

中共咁樣玩到全世界都中招
對佢有咩好
咪變相所有西方國家憎到支共仆街

開番,今晚見證歷史

207 放哂

我蝕2個都覺得肉赤

-2000

有點綠色係邊個?

dow 跌2000點了

止唔都咁播

一樣輸錢輸到傻左

仲有,大家記得有時間上下WSB,上得多我先知點樣玩options,好過玩mark six

嗰覺訓得好貴

最多變朝鮮閉關鎖國，使理你感受

2000點

繼續

直角落

再唔走跌多50個

tvix彈撚到傻
唔敢買

2000都黎緊

仲唔開返? 過左時

聽日港股會唔會跌1500

佢自己政權無事就得，而家全世界洗牌，中共想做莊

要跌到咩位再停

好刺激

Yen急跌

星期五放左sqqq

勁on9

以後可以同個孫講 -2000

全停牌 含家產

瘋了全都瘋了

想跟你學野

廢老股跌唔夠5%或成最大嬴定

NEE 應該停全日

買左都唔敢坐 驚佢大彈
又輸錢

CLS....直插2K

難，應該跟3%

講真依家佢地已經將件事從自己身上shift開

BA -12%

咁都係得1個姐

美國國家隊到

2000 點

Ib死撚咗

agree

今朝急升
依家急趺

我多多都接

準備睇13%
會唔會10分鐘內完成

全球都想滅柒支共

咁大個仔都未見過 -2000
有生之年居然可以見到

支共擺撚到明罷爛

2000 點， 創造傳奇一刻。

納DEE 仲未開番

美股認真討飯區

amd返緊上去

其他國家真係好無辜，巴西明明無乜事都要跌10%

而家應該入咩

VIX 冇郁到?

世衛不斷話中國good boy，其他國家bad，將個責任係中國度shift走

留名見證

美國國家隊入場未

望住跌停都笑左出聲

痴線波音-13%

SDOW唔夠人接貨跟唔到價

冇乜郁

冇事啦升返晒

全世界陪葬

nee搞咩仲停緊？

Oxy唔識斷？

入緊啦

納期升到癲
國家隊出現

V緊

wow...

我唔知講咩好...

留名

全世界跌但隻妖股ino升

眼力唔好,想問綠色嗰幾粒pixel點嚟

美國國家隊進場

下午一定回返 cls

m$

屌佢老母
香港今次慘撚到hihi

國家隊進場，睇下玩得幾耐

國家隊

option 都玩唔到

AMD搶反彈應該幾有力，但唔知頂唔頂到1個禮拜

OXY跌4成

18放左

賺少左姐

講真大把股仲係高位

牙侵打左電話

虛火咋 等機會入long put

冇事!!

跌唔到2000

反彈中

救史

想買nee 點解買唔到 個價停左係度

國家隊做無謂既爭扎

買唔到options呀

人類唯一希望咁款

唔知做咩好

大V

一入tvix 係咁插

係咪要見證13%

短暫逃生門
走到好走

人踩人

係咪應該入Tvix

等大V

SPCE正式要上太空

不過支火箭好似向咗地下發射

屌 岩岩先買到

仆街ib入唔到

屌SQQQ跌返啲

匯豐33$不是夢

入tqqq

不操作就係最好嘅操作

走得切 每隻賺1us

ib 好似死撚左

美國有冇動物保護法案？啲牛同熊死得好慘

diu yes...

有冇人ib hang左

人踩人接貨

有冇漲停機制？

北泡今朝定尋日射左 再搵過其他理由令人生更精彩

national team入場未

兵慌馬亂一定有priority 既line 先

爛肉
TSLA
SPCE
AMD
連燈四寶全針

高追左tvix嘅恐慌未

沒事兒沒事兒

反杯2000點

15%

D SPXS call OPTIONS沒人sell

陳滔滔

國家隊力保24000防守線

10年債 0.47%

本人預計今日會有大V，oil issues will be settled soon

UWT反彈

點解AMD咁大成交？

-6%

嘩屌 好暴力

國家隊打頂240

彈500

暴力救市

V返上去，美國隊長出來了。

IB入到但無SHOW價

好多大單

Captain

大奇積日?

沒事兒了

Spce 炒完好耐啦喎

其實如果美國夠膽,可以模仿當年香港97年救市模式
不問價買入紐約期油同埋頁岩油公司股份
等市況穩定再用ETF形式賣番比市場
不過如果失敗真係有機會滅國

正股怕咩嘢

美國大企業 專整大飛機 有美國政府照住

一定冇事

除非真係有事

IB完全開唔到單

nee-k

VIX 已經過咗歷史高位

SQQQ呀

trade floor 話有D股好似仲未resume

之前有巴打開post話佢啲債問題可能會令佢收皮

Ib幫你SH, 同國家隊過完年無左個sell掣一樣

Free fall 緊

美國隊長入市喇

短揸咗一下TQQQ

大孖沙狂掃貨

支牛係咪唔support covered call？有貨係手都要交保證金？

國家隊又進場..點夠佢玩呀

聽日大奇蹟日 會升返2000點

CTBB CTDD 停完未呀屌

MSFT 強到....>>< lag 到入唔到LC diu ,張sc 改唔到價,

依加邊個都救唔到架啦
華爾街班垃圾大戶你地玩大左啦

Must not buy the dip

有

我個IB壞撚左
開頭禁極刀 62入唔到TQQQ
跟著升到65.4 佢仲係show 64.10

有冇人解釋下國家隊係咩黎

軍工, 壟斷行業
好難輸

岩岩62.2食正左個浪 65放左扯曬

一月一架飛機都賣唔出

聽日俄佬沙特做番fd呢可能

賭仔既幻想黎

國家托市

係時代選擇咗你

屌.... 有D想SP 入貨.....IB 完全開唔到單

歐盟本身咪又係想兩敗俱傷執雞

好事黎

買唔撚到呀屌ib hand撚左

amd全call巴打，你唔好跳住，沒事兒

係咪我電腦太廢
買唔到貨 疾到成個ib app唔郁

繼續跌

Fed to step up cash injections for banks to guard against market pressure

你賺到了

Tsla準備第二次溶斷

好快直插 已經比左最後逃生門

BA D單排到十幾年後 賣唔出一兩個月有咩咁大不了

手足唔好咁快棄驚
想繼續跌呀

比人斬左倉啦

中國係真係有

港女彈咗500百點

又停市

今晚好刺激 應該訓唔著

國家超能力戰隊 賭聖個隊

好事黎 新手輸極有限錢好過我呢啲升市鳩買依家就仆正

頭先開盤前咪出美國隊長

回購double呀嘛

TVIX好似跌唔落了

咁玩打後十年都冇運行，冇人再相信自由市場，當年咁做港女付出左好大代價，如果得，當年08就咁做，去救雷曼

Sqqq特價

又上番d啵

INO BYEBYE

Avenger

港女都有

歐盟班傻西根本就唔抵得美國繼續做大佬

d AI唔係拋貨咩, 而家又即刻扯返上400點?

INO死落去啦

買少少玩下

ino停牌
個莊終於走佬

全倉得4隻正股
有3隻都係入面

冇事了冇事了

其實今日擺明啲人就恐慌性拋售
我反而而家有少少想博佢回

睇緊 TQQQ

退休基金

但隻OXY仲係-4x%

其實救雷曼之前有救第二間
只不過雷曼太7所以先冇救

可摸以放過我

跌唔穿7%

唔係雷曼唔俾佢救咩

大家要保留實力, 第日執平貨

跌6%姐，習慣了

Ib做乜撚啊！ 屌 放唔撚到我d sqqq

係IFC排緊隊

升返wor
沒事兒沒事兒

儲定錢啦唔洗講咁多 ETD同埋d優質股我來了

你on9，當年有遊行屌救兩房，政府唔敢再救

ino跌停

好彩上星期經歷左
唔操作就係最佳操作
繼續花生睇戲

我坐下先,你們先出,入貨

央行全面進場？

暴力入市

乜撚野唔比佢救

ino

都唔好奶共奶到自己都仆街吖

垃圾歐豬 美國咪再理班歐豬